美眾議員格林：中國必須為持續卑劣的侵犯維吾爾人權而負責

推

民主黨死咗去邊？
又繼續BLM ?